先達消息，聽日全部Ipx 減1000收貨

咪撚戇鳩啦